有線財務總裁：即時解僱3名工程人員目的是強化新聞部

有線寬頻集團財務總裁郭子健，今早與有線新聞部各主管和員工會晤，解釋日前即時解僱3名工程人員的決定。郭子健說，有關決定是調整公司架構及人力資源的檢討，目的是強化新聞部，以應付未來競爭，強調管理層對各部門包括新聞部的人事架構，擁有管理決策權。

有線寬頻在會面後發出的新聞稿，形容雙方坦誠溝通交流，郭子健向員工說明相關政策及措施，並表示已安排適當人選接任，絕不會影響新聞部日常運作。

全文:

換入支那工程人員...
所有新聞資料直接送中...

唔洗解釋咁多，唔想我地抵制就唔好變紅

強化新聞部染紅速度
將新聞部中央集權於紅色力量 (新請幾個新聞總監)